{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:31:16+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/Agent\/tools\/get-theme-variations.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Failed to fetch theme variations.":["A sablon vari\u00e1ci\u00f3k lek\u00e9r\u00e9se nem siker\u00fclt."]}}}