{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:31:16+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"public\/build\/extendify-recommendations-b646230433527220e538.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Failed to install the plugin":["A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9se nem siker\u00fclt"],"Failed to activate the plugin":["Nem siker\u00fclt bekapcsolni a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt"],"Recommended Solutions for: %s":["Aj\u00e1nlott megold\u00e1sok: %s"],"Preposition for \"By Author Name\"\u0004By %s":["%s \u00e1ltal"],"Plugin installation status\u0004Installing...":["Telep\u00edt\u00e9s folyamatban..."],"Plugin activation status\u0004Activating...":["Aktiv\u00e1l\u00e1s..."],"Plugin activation status\u0004Activated":["Bekapcsolva"]}}}