{"translation-revision-date":"2025-05-06 13:28+0300","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/Assist\/tasks\/upload-site-icon.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"lt_LT","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Replace":["Pakeisti"],"Upload":["\u012ekelti"],"Upload a site icon":["\u012ekelkite svetain\u0117s ikon\u0117l\u0119"],"Ensure your website is on-brand by adding your site icon.":["Prid\u0117dami svetain\u0117s ikon\u0117l\u0119, u\u017etikrinkite, kad j\u016bs\u0173 svetain\u0117 atspind\u0117t\u0173 j\u016bs\u0173 prek\u0117s \u017eenkl\u0105."]}}}