{"translation-revision-date":"2025-05-06 13:28+0300","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/Assist\/tasks\/setup-tec.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"lt_LT","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Revisit":["Per\u017ei\u016br\u0117ti dar kart\u0105"],"Set up":["Sukonfig\u016bruoti"],"Set up events":["Nustatyti renginius"],"Start adding events to your site by configuring The Events Calendar plugin.":["Prid\u0117kite \u012fvykius \u012f savo svetain\u0119 sukonfig\u016bruodami The Events Calendar \u012fskiep\u012f."]}}}