{"translation-revision-date":"2025-02-12 13:17+0100","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/Agent\/tools\/get-theme-variations.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Failed to fetch theme variations.":["Nepodarilo sa na\u010d\u00edta\u0165 vari\u00e1cie t\u00e9my."]}}}