{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:31:16+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/HelpCenter\/tours\/welcome.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Site Assistant":["Honlap Asszisztens"],"View Site":["Webhely megtekint\u00e9se"],"Pages":["Oldalak"],"Dashboard":["Vez\u00e9rl\u0151pult"],"Users":["Felhaszn\u00e1l\u00f3k"],"Getting started with WordPress":["Els\u0151 l\u00e9p\u00e9sek a WordPress haszn\u00e1lat\u00e1hoz"],"At any time, you can view your site (from a visitor's perspective) from the top admin bar under your site's name.":["B\u00e1rmikor megtekintheti webhely\u00e9t (egy l\u00e1togat\u00f3 szemsz\u00f6g\u00e9b\u0151l) az adminisztr\u00e1ci\u00f3s fels\u0151 s\u00e1von kereszt\u00fcl, a webhely neve alatt."],"Access the Site Assistant at any time.":["B\u00e1rmikor hozz\u00e1f\u00e9rhet a Webhelyasszisztenshez."],"Click here to go to your website management dashboard. From there you will be able to create more websites, and manage your account settings.":["Kattintson ide a webhelykezel\u0151 ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pultj\u00e1hoz val\u00f3 tov\u00e1bbl\u00e9p\u00e9shez. Innen tov\u00e1bbi webhelyeket hozhat l\u00e9tre \u00e9s kezelheti fi\u00f3kbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sait."],"The default WordPress dashboard will have some overall site metrics and modules added from certain plugins.":["Az alap\u00e9rtelmezett WordPress ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pult tartalmaz n\u00e9h\u00e1ny \u00e1ltal\u00e1nos oldalstatisztik\u00e1t \u00e9s bizonyos b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \u00e1ltal hozz\u00e1adott modulokat."],"Posts":["Bejegyz\u00e9sek"],"Manage and create blog posts.":["Blogbejegyz\u00e9sek kezel\u00e9se \u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa."],"Media":["M\u00e9dia"],"Add, edit, or remove images and other media from your library. When you upload an image to be used on your site, it will be added to the library.":["K\u00e9pek \u00e9s egy\u00e9b m\u00e9diatartalmak hozz\u00e1ad\u00e1sa, szerkeszt\u00e9se vagy elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa a k\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l. Amikor egy k\u00e9pet felt\u00f6lt a weboldal\u00e1ra, az hozz\u00e1ad\u00f3dik a k\u00f6nyvt\u00e1rhoz."],"Use the pages menu to add, delete, or edit the pages on your site.":["Az oldalak men\u00fcj\u00e9ben hozz\u00e1adhat, t\u00f6r\u00f6lhet vagy szerkeszthet oldalakat a webhely\u00e9n."],"Comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"If you have commenting enabled on your posts, you can manage those comments here.":["Ha enged\u00e9lyezte a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sokat a bejegyz\u00e9sein, itt kezelheti azokat."],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Manage your theme and access the Site Editor from the Appearance menu. The Site Editor is where you can make global changes to your site (such as the menu, header\/footer, and styles).":["Kezelje a sablonj\u00e1t, \u00e9s a Megjelen\u00e9s men\u00fcb\u0151l \u00e9rje el a Webhelyszerkeszt\u0151t. A Webhelyszerkeszt\u0151 az a hely, ahol glob\u00e1lis v\u00e1ltoztat\u00e1sokat hajthat v\u00e9gre a webhely\u00e9n (p\u00e9ld\u00e1ul a men\u00fc, fejl\u00e9c\/l\u00e1bl\u00e9c \u00e9s a st\u00edlusok tekintet\u00e9ben)."],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Add or manage the plugins on your site.":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek hozz\u00e1ad\u00e1sa vagy kezel\u00e9se a webhelyeden."],"Add or manage users on your site, both admin users and others.":["Felhaszn\u00e1l\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1sa vagy kezel\u00e9se a webhelyen, bele\u00e9rtve a rendszergazd\u00e1kat \u00e9s m\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3kat is."],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Import\/export post data, check site health, and edit theme or plugin files directly in the WordPress admin.":["Import\u00e1lja\/export\u00e1lja a bejegyz\u00e9s adatait, ellen\u0151rizze a webhely eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9t, \u00e9s k\u00f6zvetlen\u00fcl a WordPress rendszergazd\u00e1ban szerkessze a sablon vagy b\u0151v\u00edtm\u00e9ny f\u00e1jlokat."],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Advanced settings for your site and for certain plugins.":["Halad\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok az oldaladhoz \u00e9s bizonyos b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekhez."],"Collapse menu":["Men\u00fc \u00f6sszecsuk\u00e1sa"],"Use this toggle to collapse or expand the sidebar menu.":["Ezzel a kapcsol\u00f3val \u00f6sszecsukhatja vagy kibonthatja az oldals\u00e1v men\u00fct."],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"Manage your profile or log out of your account here.":["Itt kezelheti a profilj\u00e1t vagy kijelentkezhet a fi\u00f3kj\u00e1b\u00f3l."]}}}