{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:31:16+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/HelpCenter\/tours\/plugin-management.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Plugin management":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny kezel\u00e9s"],"Installed Plugins menu":["Telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek men\u00fc"],"Click this menu to see and manage the plugins you have installed.":["Kattintson erre a men\u00fcre, hogy megtekinthesse \u00e9s kezelhesse a telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeit."],"Installed plugins":["Telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"See all plugins installed on your site. This includes plugins that are active and deactivated.":["Tekintse meg az \u00d6n weboldal\u00e1n telep\u00edtett \u00f6sszes b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt. Ide tartoznak az akt\u00edv \u00e9s a kikapcsolt b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek is."],"Deactivate\/activate option":["Kikapcsol\u00e1s\/bekapcsol\u00e1s opci\u00f3"],"Under each plugin you can activate or deactivate it.":["Minden b\u0151v\u00edtm\u00e9ny alatt lehet\u0151s\u00e9g van a bekapcsol\u00e1s\u00e1ra vagy kikapcsol\u00e1s\u00e1ra."],"Add another":["\u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Click here to add another plugin to your site.":["Kattintson ide egy \u00fajabb b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz az oldalhoz."]}}}