{"translation-revision-date":"2024-05-24T16:29:07+00:00","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/HelpCenter\/tours\/welcome.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Site Assistant":["Site Asistan\u0131"],"View Site":["Siteyi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Pages":["Sayfalar"],"Dashboard":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131"],"Users":["Kullan\u0131c\u0131lar"],"Getting started with WordPress":["WordPress ile ba\u015flarken"],"At any time, you can view your site (from a visitor's perspective) from the top admin bar under your site's name.":["\u0130stedi\u011finiz zaman, sitenizin ad\u0131n\u0131n alt\u0131nda yer alan y\u00f6netici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funun \u00fcst\u00fcnden sitenizi (bir ziyaret\u00e7inin perspektifinden) g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz."],"Access the Site Assistant at any time.":["Site Asistan\u0131'na istedi\u011finiz zaman eri\u015fin."],"Click here to go to your website management dashboard. From there you will be able to create more websites, and manage your account settings.":["Web sitenizi y\u00f6netim panelinize gitmek i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n. Oradan daha fazla web sitesi olu\u015fturabilir ve hesap ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netebilirsiniz."],"The default WordPress dashboard will have some overall site metrics and modules added from certain plugins.":["Varsay\u0131lan WordPress kontrol paneli, genel site metrikleri ve belirli eklentilerden eklenen mod\u00fcller i\u00e7erecektir."],"Posts":["Yaz\u0131lar"],"Manage and create blog posts.":["Blog g\u00f6nderilerini y\u00f6netin ve olu\u015fturun."],"Media":["Ortam"],"Add, edit, or remove images and other media from your library. When you upload an image to be used on your site, it will be added to the library.":["K\u00fct\u00fcphanenizden g\u00f6rsel ve di\u011fer ortam nesnelerini ekleyin, d\u00fczenleyin veya kald\u0131r\u0131n. Sitenizde kullan\u0131lmak \u00fczere bir g\u00f6rsel y\u00fckledi\u011finizde, bu g\u00f6rsel k\u00fct\u00fcphanenize eklenecektir."],"Use the pages menu to add, delete, or edit the pages on your site.":["Sayfalar men\u00fcs\u00fcn\u00fc kullanarak sitenizdeki sayfalar\u0131 ekleyin, silin veya d\u00fczenleyin."],"Comments":["Yorumlar"],"If you have commenting enabled on your posts, you can manage those comments here.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131zda yorum yapma \u00f6zelli\u011fi etkinse, bu yorumlar\u0131 buradan y\u00f6netebilirsiniz."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Manage your theme and access the Site Editor from the Appearance menu. The Site Editor is where you can make global changes to your site (such as the menu, header\/footer, and styles).":["Teman\u0131z\u0131 y\u00f6netin ve G\u00f6r\u00fcn\u00fcm men\u00fcs\u00fcnden Site D\u00fczenleyici'ne eri\u015fin. Site D\u00fczenleyici, sitenizdeki (men\u00fc, \u00fcst bilgi\/alt bilgi ve bi\u00e7emler gibi) k\u00fcresel de\u011fi\u015fiklikleri yapabilece\u011finiz yerdir."],"Plugins":["Eklentiler"],"Add or manage the plugins on your site.":["Sitenizdeki eklentileri ekleyin veya y\u00f6netin."],"Add or manage users on your site, both admin users and others.":["Sitenizdeki kullan\u0131c\u0131lar\u0131, y\u00f6netici kullan\u0131c\u0131lar ve di\u011ferlerini ekleyin veya y\u00f6netin."],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Import\/export post data, check site health, and edit theme or plugin files directly in the WordPress admin.":["Yaz\u0131 verilerini i\u00e7e\/d\u0131\u015fa aktar\u0131n, site sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol edin ve WordPress y\u00f6netim panelinden do\u011frudan tema veya eklenti dosyalar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyin."],"Settings":["Ayarlar"],"Advanced settings for your site and for certain plugins.":["Siteniz ve belirli eklentiler i\u00e7in geli\u015fmi\u015f ayarlar."],"Collapse menu":["Men\u00fcy\u00fc daralt"],"Use this toggle to collapse or expand the sidebar menu.":["Kenar \u00e7ubu\u011fu men\u00fcs\u00fcn\u00fc daraltmak veya geni\u015fletmek i\u00e7in bu d\u00fc\u011fmeyi kullan\u0131n."],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Manage your profile or log out of your account here.":["Buradan profilinizi y\u00f6netebilir veya hesab\u0131n\u0131zdan \u00e7\u0131k\u0131\u015f yapabilirsiniz."]}}}