{"translation-revision-date":"2024-05-24T16:29:07+00:00","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/Agent\/tours\/page-editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Page editor":["Sayfa d\u00fczenleyici"],"Add a Block":["Bir Blok Ekle"],"Click the plus to open the block inserter.":["Blok yerle\u015ftiriciyi a\u00e7mak i\u00e7in art\u0131ya t\u0131klay\u0131n."],"Block Inserter":["Blok Ekleyici"],"Add a block by clicking or dragging it onto the page.":["Bir bloku sayfaya t\u0131klayarak veya \u00fczerine s\u00fcr\u00fckleyerek ekleyin."],"Page Title":["Sayfa Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Edit the page title by clicking it. Note: The title may or may not show up on the published page, depending on the page template used.":["Sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fczerine t\u0131klayarak d\u00fczenleyin. Not: Ba\u015fl\u0131k, kullan\u0131lan sayfa \u015fablonuna ba\u011fl\u0131 olarak yay\u0131nlanan sayfada g\u00f6r\u00fcnebilir veya g\u00f6r\u00fcnmeyebilir."],"Blocks":["Bloklar"],"Each block will show up on the page and can be edited by clicking on it.":["Her blok sayfada g\u00f6r\u00fcnecek ve \u00fczerine t\u0131klayarak d\u00fczenlenebilecek."],"This is a sample paragraph block. It can be several sentences long and will span multiple rows. You can add as many blocks as you'd like to the page.":["Bu, \u00f6rnek bir paragraf blo\u011fudur. Birka\u00e7 c\u00fcmle uzunlu\u011funda olabilir ve birden fazla sat\u0131ra yay\u0131labilir. \u0130stedi\u011finiz kadar \u00e7ok blok ekleyebilirsiniz."],"Page and Block Settings":["Sayfa ve Blok Ayarlar\u0131"],"Select either page or block to change the settings for the entire page or the block that is selected.":["Ayarlar\u0131 t\u00fcm sayfa veya se\u00e7ili blok i\u00e7in de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sayfa veya blok se\u00e7eneklerinden birini se\u00e7in."],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Click preview to view how your changes look on the front end of your site.":["De\u011fi\u015fikliklerinizin sitenizin ara y\u00fcz\u00fcnde nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek i\u00e7in \u00f6n izlemeye t\u0131klay\u0131n."],"Publish or Save":["Yay\u0131nla veya Kaydet"],"Click publish or update to save the changes you have made to the page and make them live on the site.":["Sayfada yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek ve bunlar\u0131 sitede canl\u0131 yapmak i\u00e7in yay\u0131nla veya g\u00fcncelle'ye t\u0131klay\u0131n."],"Tour the page editor":["Sayfa d\u00fczenleyiciyi ke\u015ffet"]}}}