{"translation-revision-date":"2025-05-06 13:28+0300","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/Agent\/tours\/welcome.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"lt_LT","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Site Assistant":["Svetain\u0117s vedlys"],"Pages":["Puslapiai"],"Getting started with WordPress":["Prad\u017eia su WordPress"],"Dashboard":["Prietais\u0173 skydelis"],"Users":["Vartotojai"],"View Site":["Per\u017ei\u016br\u0117ti svetain\u0119"],"At any time, you can view your site (from a visitor's perspective) from the top admin bar under your site's name.":["Bet kuriuo metu galite per\u017ei\u016br\u0117ti savo svetain\u0119 (kaip lankytojas) i\u0161 vir\u0161utin\u0117s administratoriaus juostos po savo svetain\u0117s pavadinimu."],"Access the Site Assistant at any time.":["Pasiekite svetain\u0117s vedl\u012f bet kuriuo metu."],"Click here to go to your website management dashboard. From there you will be able to create more websites, and manage your account settings.":["Spustel\u0117kite \u010dia, kad pereitum\u0117te \u012f savo svetain\u0117s valdymo skydel\u012f. I\u0161 ten gal\u0117site kurti daugiau svetaini\u0173 ir tvarkyti savo paskyros nustatymus."],"The default WordPress dashboard will have some overall site metrics and modules added from certain plugins.":["Numatytasis WordPress valdymo skydelis tur\u0117s bendrus svetain\u0117s metrikos duomenis ir modulius, prid\u0117tus i\u0161 tam tikr\u0173 \u012fskiepi\u0173."],"Posts":["\u012era\u0161ai"],"Manage and create blog posts.":["Tvarkykite ir kurkite tinklara\u0161\u010dio \u012fra\u0161us."],"Media":["Medija"],"Add, edit, or remove images and other media from your library. When you upload an image to be used on your site, it will be added to the library.":["Prid\u0117kite, redaguokite arba pa\u0161alinkite paveiksl\u0117lius ir kitus failus i\u0161 savo fail\u0173 saugyklos. Kai \u012fkelsite paveiksl\u0117l\u012f naudoti savo svetain\u0117je, jis bus prid\u0117tas \u012f saugykl\u0105."],"Use the pages menu to add, delete, or edit the pages on your site.":["Naudokite puslapi\u0173 meniu, kad prid\u0117tum\u0117te, i\u0161trintum\u0117te ar redaguotum\u0117te savo svetain\u0117s puslapius."],"Comments":["Komentarai"],"If you have commenting enabled on your posts, you can manage those comments here.":["Jei j\u016bs\u0173 \u012fra\u0161uose \u012fjungti komentarai, galite juos tvarkyti \u010dia."],"Appearance":["I\u0161vaizda"],"Manage your theme and access the Site Editor from the Appearance menu. The Site Editor is where you can make global changes to your site (such as the menu, header\/footer, and styles).":["Tvarkykite savo tem\u0105 ir pasiekite svetain\u0117s redaktori\u0173 i\u0161 I\u0161vaizdos meniu. Svetain\u0117s redaktoriuje galite atlikti globalius pakeitimus svetain\u0117je (pvz., meniu, antra\u0161t\u0119\/pora\u0161t\u0119 ir stilius)."],"Plugins":["\u012eskiepiai"],"Add or manage the plugins on your site.":["Prid\u0117ti arba tvarkyti \u012fskiepius savo svetain\u0117je."],"Add or manage users on your site, both admin users and others.":["Prid\u0117ti arba tvarkyti vartotojus savo svetain\u0117je, tiek administratoriaus, tiek kitus."],"Tools":["\u012erankiai"],"Import\/export post data, check site health, and edit theme or plugin files directly in the WordPress admin.":["Importuokite\/eksportuokite \u012fra\u0161\u0173 duomenis, tikrinkite svetain\u0117s b\u016bkl\u0119 ir redaguokite temos ar \u012fskiepio failus tiesiogiai WordPress administracijoje."],"Settings":["Nustatymai"],"Advanced settings for your site and for certain plugins.":["I\u0161pl\u0117stiniai svetain\u0117s ir tam tikr\u0173 \u012fskiepi\u0173 nustatymai."],"Collapse menu":["Sutraukti meniu"],"Use this toggle to collapse or expand the sidebar menu.":["Naudokite \u0161\u012f perjungikl\u012f, kad sutrauktum\u0117te arba i\u0161pl\u0117stum\u0117te \u0161onin\u0117s srities meniu."],"User":["Vartotojas"],"Manage your profile or log out of your account here.":["Tvarkykite savo profil\u012f arba atsijunkite nuo savo paskyros \u010dia."],"Take the welcome tour":["Prad\u0117kite susipa\u017einimo tur\u0105"]}}}